\input{../../../main.tex}


\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Заключительная контрольная}{8 класс (1)}

\libproblem{city}{2008-07-6}
\libproblem{kvant}{1}

\task{
    Тело начинает падать с высоты $H = 45\unit{м}$. В тот же момент из точки, расположенной на высоте $h
    = 24\unit{м}$, бросают другое тело вертикально вверх. Оба тела падают на землю одновременно. Найдите
    начальную скорость второго тела. Постоянная $g = 10\mcsq$.
}

\libproblem{city}{2017-08-3}
\libproblem{city}{2013-07-1}


\end{document}
